食煙撚一問

如果你哋一邊食煙一邊等車，支煙食左兩淡，你哋會整熄佢落車再食，定係會直接掉咗佢？

掉
會臭

咬住上車 有乜問題？

我會戒煙

唔趕時間會食埋先﹐等下架車
趕時間會掉左佢

上車繼續食

請其他等另一架車既人食

本身支煙唔臭咩？

掉。
但係我想講真係好撚邪 通常一點煙就有車到 不論的士巴士小巴都係咁話。

居然有人唔喺上車食

冇諗過可以整熄佢 然後再食番

收落褲袋，跟住上到車襯冇人望到，偷偷地扯一啖

成支啪左去

我真係識人有個咁嘅習慣 佢會整熄佢 留返之後再食

整熄佢會臭 趕時間一定掉
唔趕時間拿拿聲食完再食多枝 啱啱好

用較剪剪左個頭收返落個盒

垃圾 害人害己

屌你老母

識人含係個口到 慢慢妹

萬寶路綠綠地玩果隻雙爆珠係7仔點叫

樓主平時係企開人群食定一路行一路食？

睇吓個盒仲有幾多支

照攝係耳仔頂

食超大啖之後掉